正一傻閪，依家政府做嘅嘢係減低抗爭成本，仲唔出嚟反抗等幾時啊

繼續出嚟繼續反抗，政府繼續主動減低抗爭成本

你班和理非明唔明呀，你越反佢佢就越讓步，你唔係依家停呀

我錢又要人又要你吹呀屌你老母

樓價繼續升，民意繼續升，遊行集會人數越來越多!

1/10

2/10

3/10

兒登仔話要休息喎

轉個頭, 黑警就大量放假放埠

4/10

啲三毛今日肯定開OT

推 和勇都push

我覺得林鄭真係有機會WIN

勇武抗爭人數已明顯減少

所以要靠更多和理非支援 依家係唔可以停

一停就乜撚嘢都冇晒 過多幾年又係變返年頭咁嘅環境

繼續比大陸喱欺壓

5/10

6/10

pish

7/10

8/10

9/10